宇宙創造者，正在地球上玩的「饑餓遊戲」

科學家稱人類是外星人玩物：地球是監獄

地球是個監獄人類只是試驗品，外星人正在玩飢餓遊戲。當科技發展到一定程度，人們解決了溫飽問題之後，精神娛樂就變成至關重要的了。

或許對於外星人來說也是如此。近來，越來越多的證據表明地球是個監獄人類是試驗品，而外星人則是在地球之外看著我們如何生存，這好像是飢餓遊戲一般。

關於地球和人類，在當前的科學水平下，我們普遍認為，地球是目前發現的最適宜人類居住的星球，人類也是目前所知的最高級的智慧生物。但是有些外國學者卻不這樣認為。

根本人類就係比再高等生物放逐黎地球自生自滅
食之無味, 棄之可惜

幾千年，對人類好長，對佢地可能好短暫

設
人類已記載歷史（信史）10000年
宇宙歷史至少130億年

10000年：130億年
等於
1分鐘：150年

一萬年對佢地嚟講，只係我們的一分鐘

幾千年唔一定係長時間

on99食賓洲

除非個外星人有130億年命 如果唔係 當普通外星人1000年命。 咁10000年對佢地黎講 夠耐啦掛？

1000年都係假設
基督教聖經：「神看千年如一日」
所以佢地1000年等於我們1日
10000年，只係10日

你話有愈來愈多證據，咁證據呢？

作者咁認為。

證據可能係有些人的通靈經驗，邏輯上比起宗教所講較合理和make sense，可通過邏輯上考驗。不過都係缺乏實證和觀測，所以都仲係假說或者都屬於神秘台。

同埋假說比較吻合地球上的實況

但缺乏實證

係真又點
聽日繼續番工

予其被人殺，點解唔自殺？